難得泛民肯幫前線檔

你地走啦好嗎，當年話人割蓆，而家前線學左膠死守做咩事

各位聽人講啦，你係到唔打企係到冇用